等左咁耐 終於有場0:0喇

補時 尼日利亞2-0 100%

好緊張

唔會有

信者得救 今場就係

燈

var
尼日尼亞全場一射 12 碼 1:0

0射 OG 1:0

笑